是日晚餐～餓撚勿入

紅色果堆係？

明太子炒蛋

咩黎

又係烏冬

狗都唔食